[河蟹歌] 習近平 習近平 無奈未杜絕是我盼望

再盼望 戀一趟 無奈硬石像是你心臟

青春痘？

蘇永康 <絕情>